南區華富好多黑警周圍逗人，索料同搵人，各位執生

我見到上村兩架警車，下村一架。

推

光復香港

我冇野講

唔多覺眼 岩岩先返到屋企
平時都好似係咁

我無野講

見到有個喺七仔同條友索料，搵人...

push

做咩？

咩情況?

你張相得嗰兩隻狗
南區人請fact check 阻止白色恐怖蔓延

唔q知，住左咁多年，冇見過條村有三架警車，應該搜捕緊，各位醒定d

兩架警車，我見到一兩隻好合理

又話好多，又話一兩隻

應該咁講，我見到軍裝兩個，似CID兩個，咁三架警車，人數幾多，大約都係計到，可能我太神經緊張，sor

如果冇案我未見過有多過一架警車

可能係呢單？

都似
7仔好多道友坐係度吹水
應該會問下佢地有無料

嚇鬼呀？

fact check呢?

森哥

華富人 啱啱見到三架警車喺上邨落嚟下邨

我而家視線範圍內警車就走左

去麗絲買飯姐、大驚小怪
啲撚屌成日係華富蛇架喇、搵位食煙

華富咁多老人家

無料到

以前成日凌晨喺華興樓個停車位蛇王
可能俾人投訴得多就好少出現

白衫笑

所以話公屋就公屋
乜人都入得

蛇皇緊 好正常
利申：長期有team mon住南區嘅警察

睇錯好多黑人，R撚晒頭

+1 我都見到

原來係咁，感謝你地，辛苦了

黑人幾好，yoyoyo

銀都都爆？爆個條友應該弱智，一係就私人因怨

華富

唔係咩大件事

巴打記熟哂警例先 佢逗你你就問佢書
問佢用邊條例賦予嘅權力停你 點解要停你
佢答唔到就投訴佢唔熟讀警例

佢引用嘅係cap232 54條 重點係要有合理懷疑先可以stop你 如果無理搜查就投訴
查完身份證問完基本資料就要放你走
唔拘捕但又唔放就係非法禁錮

警察好鍾意話人阻佢做野 阻差辦公 但市民有知情權 問問題亦唔構成阻差
如果佢解釋唔到佢嘅權力 你係冇需要照做 直接確認佢有權力咁做

記住警察係服務市民 你冇需要驚佢 反而係應該監察佢 佢有做得唔好就投訴佢

sorry,係我太緊張

多謝教路！！

成條華富邨都係合桃，有狗有咩咁出奇

南區既黑社會都比以前收斂左好多

唔明，求解釋
謝巴打

南區 一向都係和撚平到你唔信

所以成班係得最大果個爭爆搵到下食

記得4,5年前住上邨，
1個月梗有1,2晚樓下平台有人打交，叫到全邨聽到咁制

想搵副不化棺？